正式宣佈深圳灣出入境員工已成為condom

依家有人確診咗，港共政府都冇諗過清關消毒
叫你哋班人繼續係啲隱型病毒之中返工 隨時你隔離嗰個中咗招都唔知 但係理撚得佢啊，唔好阻住大陸嘅同志落嚟香港振興經濟。至於係出入境大堂做緊嘢嗰班，你哋死係你哋嘅事 驗完有事嘅唔該行撚開 冇事嘅繼續留低做condom

我真係恭喜你呀

推

做入境嗰班入你回應下俾人當袋嘅感受

其他公務員就考慮home office 你哋就繼續為同志服務

曾國衞升官發大財

新官上任就有人出事

今次真係再出發

仲即刻話唔關工作事添

其實好事黎咩人會係嗰到出入

笑撚死唔關工作事有撚用咩依家個重點係確診嘅人有返過工呀嘛做膠層真係冇撚腦，唔想封關可以隻眼開隻眼閉

入境condom快啲入嚟回應下咩感受

仆街在繼續放啲支畜落嚟播毒， 然後話病毒來源不明

一野打個乞嗤去E道/護照scanner

基本上來源不明就好大機會係支那傳黎依家一定會繼續開關 因為佢地根本就係想爆想封關鎖城
所以大家唔好懶 一定要戴好口罩唔好食藍店

武漢肺炎再出發大行動

Popo同入境既分別